突發！東涌開始多人！

東涌開始多人，佈防亦已開始！

關我𨶙事

無壓力從來唔使做
有公眾壓力先識做

關我𨶙事咩 屌你老母

咪又係關蛇帶班00後鳩叫

珍惜群組班垃圾開檔

係屯門搭船黎

真焦土派

wfc
東沖呢d鄉下地方
犧牲下啦哈哈

中山做嘢一年, 你問我答

五毛關呢條支那教師隱暪係支那教書4年，被踢爆被迫同班打手開post死撐，正垃圾五毛狗

黑色五毛警告信號現正生效

用 fb 正漢奸

班奶共藍絲好倒米

五毛關自爆五毛，小心五毛關打手護主含撚

班戇尻仲喺度火上加油

一陣我係逸東食完野，我就過去屌呢班垃圾老母

得愛國陣營

東涌咁多蝗緊係多人嘞

睇下有幾多人？
有冇50呀

班友黎做乜9, 支持東涌淪陷？

樓上兩位巴打都係附近, 角度都係隔離影

關Sir出現

保皇黨都反 作地支持班非法律遊團 原因係大家都係中國人

蘋果見到關蛇

走埋去珍惜群組挑機

龍心已到

緊急呼籲
請勿前住東涌
學聯

支那老師出現

push 咁大件事竟然無人討論

五毛關有水抽就梗係出現啦，又有得出境，呢條五毛支那老師好撚古感架

屌 龍心又搞事

真東涌「人」

重有錢

佢似乎係鐘意痴建制派

痴撚線 好心啦龍心 依啲時候出黎搞事

之前個個話東涌投民建聯 岩岩都有個廢老話住東涌既出黎屌王進洋啦 明明就係依啲仆街投哂民建聯

呢條傻鳩

個條友係撚住東涌 收咩租呀 條on9 仔

岩岩有個咩珍惜團體 早王進洋光復東涌行動 10分鐘到場霸位 有十幾個廢老 仲插哂中國旗同中港一家親口號 痴撚線 收咗幾多錢?

關sir 仲肥左

呢班廢老畀小小著數佢，咪又係投班奶共議員

關蛇又出動 次次都咁快手

啊頂頂仲要親身上門派米啊係 叫啲公公婆婆投佢

😀

東涌

肥仔關正宗廢青格
係咪問開老豆老母拎零用錢

人形豬支那老師五毛又抽水啦，博上鏡五毛狗

佢地冇資格代表東涌居民 根本佢地都唔係住東涌

五毛關有糧出架

我住東涌咁耐都未見過依堆廢老同埋岩岩出黎屌王進洋個廢老 勁生面口 真係收左幾多錢啊?

好羨慕

擺明收左錢
一黎就背稿咁指住中間個人屌

解散~

佢話好多樓收緊租 我住左廿年都無見過佢
講到尾咪又係炒樓既廢老

依家比咩珍惜團體收哂錢廢老五毛同龍心搞到集會散埋

你要番支那教書4年先得架

明明投哂民建聯係班廢老五毛 我全家都投王進洋 頂頂係咁種票

珍惜團組叫d黑工企定報警，真係靠害

多樓收緊租 明顯吹水啦

鳩叫有乜用？

唔好搞事啦，東涌中產不知幾愛強國旅客

好彩d黑工應該唔識廣東話~

我覺得佢好似一早背哂對白咁

民國復興死全家

佢好似係指住富東話自己幾層樓收租

龍心出左場

住劏房就有佢份啦

可以重睇16:19 廢老屌王進洋

黑警查青年身份證，比居民反包圍~

點解可以咁快有廢老五毛搶先光復行動一步黎踩場先 仲話陸港一家親

聚唔聚到人???

集會散咗啦 龍心搞事

Apple 無左live

黑警+共狗
一家親

起緊機~

岩岩一開始光復行動係2:30係A出口集合
但搶先係2:00幾有個珍惜團體 10幾個廢老五毛想係A出口霸佢地個位 最後警察廢事佢地會嘈 要求個珍惜團體去B出口噴水池位
之後2:30王進洋同關SIR到咗A出口 突然有個廢老衝出嚟屌佢兩個 仲話自己住東涌有好多層樓收租 問佢地做咩搞亂東涌
最後光復行動開始 龍心又突然衝出嚟屌王進洋話佢做咩搞佢大佬周浩頂
唔話收哂錢都好難

等睇龍心嘅片

收左皮？

唔快手做多啲野點洗底

廢撚得過你、民國復興 呢班友幾時去挑機呀？
次次關sir蒲頭都唔出黎

你覺得警察/入境處會拉佢哋?

LIVE 2

葉劉

葉榴都出動埋

全球一家親
本是同生根

葉劉去撐珍惜團體 屌 中港一家親

關sir影緊人

葉劉想選超區都唔係咁呀

葉劉個樣好撚驚

收到風 萬寧收左皮 落左閘

好多都收左皮

除咗識話我地東涌投民建聯仲識話咩
減少廢老五毛存在先講啦

你班五毛關打手死番去同你主人含撚啦，五毛關隱瞞係支那教書4年又唔撚見你條含撚打手提？

又龍心又葉瘤，好熱鬧

五毛關打手死全家，死番去同主人含撚啦垃圾

葉劉去黎做乜

唔入商場

葉瘤一出現就搞到混亂

超區要做下show

做完SHOW返返半山食晏

好肥

葉瘤

人形豬支那老師又抽水啦

警察就黎舉旗

話晒都係佢嘅黨員嘅選區

周浩鼎條撚樣去左邊

日日針住關愛座返大陸教書
但人地出黎行動個時你去左邊？

條片入面個阿伯好多樓收租關我撚事咩
你d樓我有份呀

收緊錢上黎叫人幫關蛇含撚

pish

係五毛關隱瞞係支那教書4年，五毛關同班打手日日追擊我，我還拖屌五毛關有情問題？

完場收工
其實真係記者最多
示威得果3-4個

當面屌關sir囉咁大仇口
唔係淆呀

你d打手點解永遠扮睇唔見五毛關洗版摟屌，五毛關隱瞞係支那教書？
但我追擊你主人支那老師就次次睇到？
答我啦支那教師打手

加油呀

你主人就係要引我出黎，你估人人都好似你班含撚打手咁聰明，個個含主人咩

支那教師打手唔敢答？唔撚係淆呀？

沖你老母冚家鏟，支那五毛blocked

Push

呢個post變左支那老師五毛關打手打飛機含撚post

條五毛人型豬真係煩撚到嘔

東涌人未富先驕

支那老母打手啦？
死番去含五毛關撚啦。
唔敢答你主人隱瞞係支那教書？
返去含撚啦打手

殺蟲水全面進場

有冇live ?

同問
定已經散左水？

SocRec

講真你地幾個不斷係到扯貓尾洗啲唔關事嘅嘢
不斷拉開視線個意圖係咩大家心照啦

都冇開始過

落個街都十幾架警車

收皮啦 蔣狗

趕緊嚟

包容下啦， 北區不嬲都係咁，香港人大驚小呢

一家親
親佢老母個爛臭閪咩

開始轉型, 加租. 做遊客生意
成個東涌就好似邊境城市, 上水, 元朗. 開多D金舖, 藥房.
萬寧 突然營業額上升幾倍, 年尾大派花紅. 班職員, 好滿意

又捉到一團，但黑警護送導遊離開

屌，叫班遊客日日去葉劉屋企附近買野啦，中港一家親

好多五毛啊個 post

扑到停唔到手

各位巴絲打嚟到就嚟 越夜越旺

現場咩環境 圖??

有冇巴絲講下而家完未？現場情況咩環境？

一撚早淹沒左啦 搞咁多有撚用咩
之前反水貨 反得一陣隔一排咪又黎過

利申:沙田撚

好心你地啦
我地要支持國貨
啲買洋鬼子產品個啲係漢奸係走狗
中美貿易戰仲幫美帝增加子彈
你地唔係要叫佢地走
係要屌撚柒佢地唔愛國貨
當維妮熊冇錢用仲咁樣俾錢敵人賺
嚟香港買嘢嘅贏國人全部都係走狗

未完

收皮啦屌你老母西
東沖咪東沖，鬼識打你d鄉下仔地名
你全家cancer死

東沖狗同大陸西慢慢玩 抵撚死啦

blocked

暫時冇咩特別

都係捉人坐梯級

有啲求老嚟嗌交

其實有冇大隊，好散

D五毛自爆重要串柒柒

東薈城門口有團

其實呢塊空地好岩跳大媽舞

支持任何光復香港運動

生癌五毛淫國復興

撐啦 撐啦

開始散

收隊喇

收工

笑話一則

其他區有事你唔幫拖，依家會有人黎幫手咩